傳染速度高，咁攻擊性有冇高左先

啲記者硬係唔問攻擊性、康復率、後遺症……
一齊好驚好驚中曬計

過多一兩個月先啦應該冇咁快有data

要推到啲記者日日問

d 病毒通常越變越毒性越低
因為殺死宿主對佢地黎講係冇so

而陳姑娘局長未親口答

應該調轉黎諗，係佢毒性唔強先可以有機會複製到咁多去傳播

之前睇一篇news話殺傷力同之前嗰隻差唔多

啫係唔大殺傷力啦

想推到記者識去攞呢個byte...

,

身體健康啲 中完第日都出返院啦 恐懼撚真係得啖笑

夜晚有個節目講係更易刺穿 所以感染性高啲 無提過更致命

都唔明啲記者點解唔識問問題

中計

陳雲：如果你覺得緝拿一個從醫院自行出院離開的感冒患者沒問題

喂咪撚潛水啦屌你老母垃圾，駁唔到覆唔到就走左去？依家又突個頭出黎柒？